啱啱幫港鐵廣告配音

老實講成個樣真係好似 "你的名字"
我重諗緊佢會唔會被人告
雖然我撐香港自家人嘅出品
如果有香港情意結 當然都希望香港人某方面有進步同出色(可惜係抄人嘅)
同埋我都希望佢抄完之後 會去嘗試搵返自己嘅風格

不過講到尾 對方單係港鐵呢一點
想撐都撐唔落手 因為本身間公司都食緊屎
然後我純粹覺得佢D配音一般 想去試改下
玩玩下就搞咗條咁嘅野出黎

如果大家有浦開網絡嘅話 應該會發現到一兩個聲音來源嘅出處
睇下你地識得幾多
好笑就好，唔好笑就比個dislike
等我知邊個位唔好

今次無寫犒就講野 LAG到我自己都尷尬
重有大家知唔知佢會唔會出第二集?